```bash
cd เข้าไปอยู่ใน folder verto ที่ clone มาแล้วใช้คำสั่ง
# docker-compose up -d --build

ใช้เวลา build ครั้งแรกประมาณ 10-15 นาที
หลังจากที่ระบบ build เสร็จแล้วให้ลองเข้า url
https://localhost:9003
```
